香港人用apple music定spotify多?

Spotify
Apple Music

kkbox

Moov

youtube music

QQ音樂

Apple Music

Apple Music 冇kpop

YouTube Premium! (有得off mon聽網台節目）。

AM,之前睇過報導分花紅比artist方面AM多過spotify(講係咁講但其實2邊都唔係分好多)
不過spotify係social media share方面做得好過AM,每年仲有year review比你睇,有少少想轉返會

Apple Music我鐘意有歌詞 同埋 人聲比較好聽？